歷史見證，今晚既立法院會終於屬於香港人

淚眼見證歷史，祝福香港，天佑我城！

加油香港人！

暴政必亡！